馬化牛已打把，今日會升返

留名睇係咪真係咁燈

熊左

打哥又黎

打哥接力，邊有得升

無事啦

就講就中

爆升

中

打vs雲

Civil war

面神入call

大戰

輪更

打哥，轉左燈啦

喂屌多謝曬你同麵仔

化雲兄不見了